这个问题不只是关于权力平衡的突然死亡或一位年老力衰的领导人做出重要决定的风险增加。 上了年纪的政府领导人必须通过认知测试才能任职吗? 2021年10月21日|时间 
 你意识到这个人已经变得无可救药的老糊涂了，如果你还想和他们共度美好时光，你就必须原谅这个事实。 《欢乐合唱团》第100集:老年人的悲伤民谣|凯文·法伦| 2014年3月19日|每日野兽 
 指挥驿站的将军是个虚弱的老人，年事已高。 红年|路易斯·特雷西 
 他的汽车在普罗旺斯的艾克斯因年久失修而报废了，他为此悲叹。 阿里斯蒂德·普约尔的欢乐冒险|威廉·j·洛克 
 那老妇人在他面前俯身行礼，流露出一种老态老态的喜悦，她的笑容使他更加厌恶。 循环研究|安娜·凯瑟琳·格林 
 看到他那老态龙钟的倦容，瓦尔蒙德的脑海里闪现出整个疯狂梦境的讽刺意味。 当Valmond来到Pontiac完成|Gilbert Parker 
 在这个夏日里，埃平均数·琼斯好奇的目光里，这与老态的冷漠的秘密相反。 平均琼斯|塞缪尔霍普金斯亚当斯